到底咩叫牛B屎了

點解唔係雞B 豬B

2333333